我警告你班睇張敬軒嘅仆街

唱緊慘情歌咪撚拍手
嘈生晒仆你個街，到時實屌柒你